喺公園打飛機比人發現左 你問我答

自爆唔答

係男人就頂硬上

好尷尬

驚閪咩

你傻架

點解要係公園

好彩屋企人有背景

對吾字

一時衝動

屌板?

廁所唔臭咩

月入幾多

被賓妹發現？

你點知的？

學生

你叫陳卓峯?

經典

警二代公園露械 被控公眾地方猥褻行為罪

仆街

拉

屋企廁所幾大？

入黎就係為左睇呢張圖

原來就係你，嗰日我睇住你打，我係側邊睇咗你好耐架喇，你條扑街係公園打飛機咁無公德心，我特登襯你就射衝出黎，等你縮都縮唔住，以後打飛機都諗起我。